明教授：如果中共不解體的話，中國人是不得民主的

快D 加入明教